吊na txt小哥哥英文mv出左成日都無人講！！！

想同小哥哥6p...

我射精taehyun小哥哥!!!!!!!!!!!

完全聽唔明
唱返韓文好過

我大爆射他

聽完覺得韓文版正啲...

咪抄na

我大爆射kaikai

我比beomgyu大爆射

駁唔到
其實成手都調音 真心唔耐聽

直接衝出國際

牛逼死了

雖然五個弟弟好可愛
但英文有D 麻麻地
都係韓文好聽D

聽到我頭皮爆炸啦

佢地真係日日都引人同佢地做愛咁款

小哥哥佢地太 吸引人

想同小哥哥狗仔式...